粉嶺石廠負責人被斬重傷亡 現場一地鮮血

粉嶺和合石村一間承造先人墓碑的石廠，發生傷人血案。上午11時47分，4至5名兇徒衝入石廠，用刀斬傷一名男負責人。傷者大量流血，倒在地上。兇徒得手後往華明邨方向逃去。警方接報到場將傷者送院搶救後證實不治，現正追緝兇徒並調查案件。據了解，案發時事主胞兄到訪，其間多名兇徒手持斧頭及利刀闖入，不由分說狂斬事主。

又話有國安法好安全
有咗國安法反而多咗斬人

叉佬呢？適當時候休班?

高尚情操

一定係佔中既蝴蝶效應

大佬搵人斬個細佬？

斬人多數係藍屍福建幫

斬人好似斬燒鵝咁斬

狗做？

依家勁多斬人

黑警又拉唔到人

係唔係當國安法冇料到？

無晒泛民 又有國安法
點解仲多左斬人

唔小心寫錯大佬個名?

最近咁多斬人案
而家班狗淨係對付政治犯
兩邊黑社會都係真•為所欲為

有國安法，市民安全受到保障

想和合石再猛D?

有支棍就話人收藏武器，出起事，用咩黎救自己？

唔再用石頭出糧？

黑吃黑

以前細個聽過，每逢石廠無乜生意，就搵人上山扑爛先人啲墓碑，然後就話打風落雨，或者雷電擊中，咁就又賺一筆生意。

做死人生意都可以結怨，仲刀刀攞命，應該都唔係錢債、情債。

利申：幾個先人啲墓都係啲長輩搵三省行做

一地鮮血

可以用返自己d 石牌

食緊豆腐花呀

cctvb賤畜配音陳欣：還香港穩定

老闆係咪佔中暴徒？

『國安法』只是保護『高官，黑警，共匪及其走狗』
其他人就『潮州音樂』自己顧自己

岀刀仲多過岀火魔

因為未填完海

驅魔麵館

國安法好安全?

有無犯限聚令？

真係佢？

係佢?

係唔係休班警去做兼職

斬人既係邊個大家心照啦

死咗

rap

負責人應該唔會老闆掛

勢均力敵 並無可疑

傾好咗數呀ma

同呢單有關？

流游山200

因為高尚情操囉

殯儀呢類行業好似好多黑社會

俾佢寫錯過先人個名唔肯改

可以自己做埋代言人

明明宜家班反對派議員走晒，香港唔係應該比之前繁榮安定，班建制派點做嘢㗎？

唔係黑社會都肯定要交陀地先做得

同埋霸政府地去賣比人做墓地，爭起上黎會打交，重有班友可以賄賂食環署職員，呢d賄賂一直存在不過筆錢唔算多，我識d人做到幾大吓，唔爆咁多

國家安全之嘛，無話包埋香港

cyberbunk+1984

差佬同福建幫 咁多油水
點會拉

「4至5名兇徒」限聚令

家下斬人話愛國好似坐半年就出得黎老閪都斬

元朗白衣人同鄉黑一日未除，一日都有呢啲事發生

已不治

拉乜鳩啫

黑警開哂綠燈畀佢地互斬
憑實力斬人 點解要拉 ?

死咗都要收告票

鄧氏勢力惡到癲

陳振哲係當年既機場大叔, 最後做左區議員

死得好

斬 叉燒

嗰間死人學校比人話呃錢

冇得賴啦今次
一定係關佔中事
你班死廢青

斬人姐，又唔係帶索帶出街，點會拉

大把行業都要交陀地喇

香港有邊間街邊餐廳係唔洗畀陀地

黎緊新年個個又要準備定大利是畀黑社會

武俠片都係咁啦！
黑社會開片=各大門派的鬥爭

李斯 煙一死就斬人，唔通係契家佬？

好似和合石嗰度

嘩咁大仇口

三省行老闆係機場大叔呀

聽講嗰度爭得好勁，嗰班好似係14號

流浮山刀手？

乜野人黎?
藍定黃?

一定係中國砸曬D石頭
令石頭價格上升

國安好嘢好好嘢

流孚山刀手

加上之前警黑勾結開
班老黑有哂班黑警衰野
黑警夠膽反枱實會比人爆大鑊

識野

所以我一路認為 香港要有second amendment 個個都可以擁槍 持槍
有咩事 就槍戰 打過

係咪法國果個通緝犯

做咩遮咗條藍屍davis man個名啫

721沒做野 就係土匪同黑社會妥協

同一個部門點拉

真
搵第間做都要扑爆
直到你搵佢修理

高尚情操啊遲d好市民獎都有得拎

又唔係政治犯，班狗又坐喺度等老黑自己交人啦
反正狗黑一家親，打個電話乜都得

隻鵝

何君x?

冇可能批, 你反香港政府唔緊要阿, 佢驚你運埋上去北邊

如果係陳振哲俾人斬就直接出咗佢名啦
又係班ON9鄉黑

林鄭到今日仲生勾勾
香港真係好穩定

真係機場大叔黎?

定其實黑警有份斬人

依家回復返四十幾五十年前，流行利刀斧頭搥仔傷人打劫，香港終於回到過去了，應好快回到清末了，好嘢！

要去食環到申請改碑

三邊都係黑社會

做隻雞，做隻鵝，不做仇人

唔係佢死呀話

介紹返, 第三個黑社會衝入去嗰陣時仆街
不喜勿入, 方向報天眼片
天眼曝光：粉嶺石廠男職員捱斬浴血重創 送院不治

新聞話不治了

拎把刀出街周圍fing 仲坐得少過帶噴油laser pointer，跟本鼓勵人攞刀劈友

係班黑先會夠膽搞人屋企人

黑社會係咪會特登開殯儀館 方面燒屍？

收地？

特府呢個行業都係

國安法只係保障國家 唔係保障香港人

方便先啱 sor

情操高尚

暴徒亂撞人亂斬人仲有等收賠償金

又話立咗法好安全

因為D 人死哂香港就最穩定

黑社會(警察)連殯儀都爭住黎做

搶石頭打澳洲

香港斬人不是罪
反國家才是罪

係同佳效應

刀手情操高尚啦又唔係索帶消毒藥水繃帶依D恐怖分子武器

死者姓彭

黑警只會捉冇殺傷力觀星筆，雨傘，胸部個d 人，真刀真鎗就9縮

斬死人捉到斬唔驚啦

坐得少過噴漆

黑食黑 發窮惡

果頭係咪起公屋？
傾唔掂數唔肯搬所以畀人斬？

恐怖襲擊

兩方勢力 旗鼓相當

你老味你同我出嚟

Sorry 囉
重手左

香港人要習慣啦，斬人咁小事都做新聞？

仲有熱愛社會
捉到都係判6個月
反而雷射筆無殺死就判6個月以上

200 刀手

都係
所以只留在FF

叉佬

咁樣斬死人 係咪計謀殺

五毛Block

有無簽器官捐贈？

而家先到粉嶺

可能wfh睇緊live

咪開緊工囉

有左国安法周街都係斬人

殯儀業內循環

RIP

工作場所

你點知的

知d野咁喎

有國安法但國家都唔安全
姐係警察無用？
习主席點算？

可以告埋 非法集結同蒙面

有左國安發 ! 香港重回食大茶飯嘅時代

逃犯天堂

明明有國安法，點解香港仲咁危險

美國既就食Doughnut,香港既就食豆腐花

古語有云：国安家亡

傾好晒數
721 搞掂晒就可以任斬

真·劏到一頸血

自古以來地球都是中共的

無晒攬炒派點解仲衰左

唔知點解諗起何妖個墳

唔信拉到

人哋休班去做社會公益，梗係不提證供起訴啦

成地人汁

法治己死的後果

國安做嘢？

黑社會治港，國安大法好

危險不了

咪秘撈緊囉

手持斧頭及利刀

咁危險點會去捉人
學生哥拎住膠紙索帶膠管就夠膽拉

又有國安法又有咁多警犬，究竟係邊個出問題

無事既

有國安法同林鄭

你睇佳仔同法國佬殺完人住香港住得幾開心

林鄭媽媽幫佢地造左香港呢個新逃犯天堂比佢地

國安法針對既唔係呢一班斬人既。
你根本就唔清楚國安法。

根本行行都有黑
之前元朗賣盤都可以圍毆啦
唔通真係普通人講數咩

應該唔係啦 間嘢喺和合石斜路底
橋邊打落好似全部都村地嚟
新居屋唔係佢呢邊

用刀嘅刀客都係情操高尚

呢d就係藍屍追求既社會平靜

支那既食狗肉煲

晚晚都吹到有國安法好安全架 定和合石唔計？

呢個係事實，真係好陰質，所以都無好下場，唔係爭人週身債走佬就係私了

咁似721恐襲咁

鄉黑

自己人呀

聽過佢係江湖人士
做過村長

如果話刀手支持港獨，聽日就會即刻拉到

試過有生意糾紛

去左大圍站認屍未

熱愛社會

做民事野得番2,3 個人架咋

其他3萬人調晒去政治部
入面好多都上緊traini g 堂, 遲少少就會學成出黎暗殺所有黃絲

石廠除左墓碑仲有無其他生意？

唔幫何妖整返佢老豆老母個墓

行兇者原來係
黑帽 黑衫 黑褲 黑口罩
憑呢個造型和行兇手法
就知道行兇者身份

手足 乜嘢咁大仇口？
私了都唔使咁重手？

做盅刻字 做墓內側 執骨 上灰位 整土葬位

用刀=情操高尚
用棍=熱愛社會
鐳射筆=外星激光武器
索帶=攻擊性武器
企係度=暴動
後生=犯國安法

又係呢班人

係沙田Me呀你寫沙田咪,斬死你

個邊好近新界北警署Ga wo🤣🤣🤣🤣